老豆搵仔成員麻煩你地入嚟

你地背後為香港人付出200%努力
唔好以為香港人乜都唔知
其實好多人想向你哋表達謝意
只不過好難搵到渠道去send msg比你地
我只能夠用呢個平台向你地講聲多謝
希望你地所有人都可以睇到啦

我知道自己能力不足
我會努力增值自己
有朝一日可以用得著我去幫手
無論你地而家目前情況係點，我無興趣想知
但我希望你地個個都平平安安，保重身體健康
總有一天見證住光復香港，推翻極權政府統治
希望有一天可以係煲底之下能夠與你地暢談

支持！

推

無言感激

推比佢地睇

老豆搵仔一定要睇到

Push

多謝你地

push

想借住呢個機會多謝埋其他咁多個tg channel
九個月 仲咁堅持日日update咁多唔同嘅資訊 更加令到今次香港人自己防疫成功好多
真係辛苦晒 感謝

唔敢勇武既最少都要瘋狂懲罰黃店
就算武漢肺炎唔敢出街係屋企網購都要用黃店

歡迎大家留感謝說話比佢地

辛苦手足
提高警覺!!!!

我覺得黃店餐廳有樣野要一定做先稱得上黃食店
要請比人捉左 冇自由嘅手足食野先得

有時候又講波又講其他野，唔使話俾人知自己嘅個人喜好同性別特質

多謝你

目前最需要電子工程同化學專家，希望你整到野比手足用，或者share方法去TG channel

加油啊

啲人淨係識多謝老豆搵仔好似其他telegram channel/fb page就奉旨要做野/付出努力咁

多謝各大tg channel努力

大家條命仲保得住 佢哋有好大功勞

Up

做咩突然咁感性

I love Daddy

除咗多謝，仲要睇下自己可以做啲乜

總之

體制街頭 裡外抗爭
和勇合一 和勇不分

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

推推推

支持

唔太可行
手足都唔會想下下入黃店撻朵咁

感謝

連登少有嘅完全一致共識：多謝所有老豆搵仔成員

無論你地有咩行動我地都唔會割，我都會盡力增值自己幫手

多謝老豆搵仔一直為香港人做左咁多嘢

support

咁耐得咁少正評
連登睇怕已被左膠控制

萬事小心

Support

Push
不過所謂全體連登仔暫時得200個

愛你們哦

P

真係無盡既感激,希望你地知道

民族英雄

好人一世平安

推到老豆睇到

大家加油

條入面還緊X果啲

老豆搵仔成員一定要全體人員安安全全 感激手足付出左咁多 但一定要小心

光復香港 時代革命

我愛你哋
我愛各位手足
唔理勇武定和理非都愛
我哋要繼續齊上齊落 秉持着6月份精神
只許進步 唔淮退步
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰
已經好耐無聽

仲要多謝每一位勇武手足 大家要撐落去

高度表揚

多謝

Pish

我都想講 多謝你地

多謝每一位手足！
多謝咁多個channel 默默耕耘
我愛你地

Thanks 手足

G持

光復香港發夢啦

所有channel功不可沒

辛苦手足
提高警覺!!!!

一個都不能少

感激

感謝手足所有付，但要小心人身安全

多謝曬

老豆搵仔成員要平平安安 煲底見

多謝手足

多謝各tg channel既手足

多謝老豆

放核彈都唔割

反正賤命一條

多謝你地，萬事小心

支持！
加油！
老豆搵仔Team
92籤Team
其他地下team

我都好想親口同你地講多謝，不過之前，等我呢個廢中努力做好呢場革命上嘅小角色，之後煲底相見

有諗過去報料熱線多謝佢 但唔想干擾操作

跟機多謝

一齊加油

我係外國絲都想加入做成員

anyway 加油！

推番

老豆搵仔先制裁到黑警

感謝手足

好人一生平安！多謝你地

香港之光

多謝！

多謝每位付出過努力過既人！

英雄

正評

多謝手足🙏🏼

其實到左依家除左可以做既係幫襯黃色經濟圈
同做下每日任都唔知做到D咩

向所有admin致敬及致謝。兄弟爬山，各有各做！

辛苦所有channel 手足

香港英雄

多謝!

我愛你 老豆搵仔

有時間可以去旁聽支持下義士

呢個真係要多謝！！

人手置頂

多謝您地

推

多謝你地

TUI

我地繼續抗爭應該就係對老豆搵仔最好既謝意
23條黎緊，係時候準備

老豆揾仔根本唔稀罕你地嘅多謝
佢地係想人人都有做嘢
而唔係得個thx字

呢句啱聽

可惜唔想付出既人實在太多

切忌無限提高標準

多謝您地為香港付出

衷心感謝老豆搵仔

多謝老豆揾仔
多謝所有手足
多謝香港人

留翻褒底再多謝

多謝節有努力付出過嘅人

老豆

平平安安

我都想多謝佢地好耐
多謝樓豬開post借呢個渠道比我地

Thanks a lot

只可以在此表達謝意

八號晚睇到新聞真係勁驚佢地有事 好彩平安 真係好多謝佢地一路以嚟嘅付出 希望香港人可以每人行多步堅持直到重光另外希望個晚比狗拉嘅手足都可以平安無事

加油

好多謝你哋

感謝其他手足都感謝

Respect!

感激老豆搵仔

仲有冇其他勇武tg channel link啊 唔想淨係多謝老豆搵仔

有冇得參考讓子彈飛全民派槍

多謝你地 但請小心行事
煲底見啊！

手足多謝你地

多謝老豆巴打

hi

又要多謝又唔想知 知咗又冇害
channel喎 咁都要靜靜雞

老豆搵仔真係最出名嘅Channel

連身邊啲港豬都識

個個剩係支持啲出名既
葵物唔撚講多謝? PPE唔撚講多謝? 7二易唔撚講多謝?

低鳩能

一味吹捧老豆 冒生命危險落手落腳出哂事無人知果啲一句多謝都無

多謝手足，好人一生平安

推
我愛老豆搵仔

多謝老豆搵仔！我愛你地！

多謝手足！好人一生平安。

多謝你地，他日獨立，你地就係建國元勛

默默地祝福，非常感謝!
唔駛急，最緊要安全!
唔駛衝，智者用智慧!
撚緊野狗，唔係家狗!

保重身體!🙏🙏🙏

見到你地既付出 希望你地小心🙏🏼
我繼續在自己能夠的位置上努力👋🏼👋🏼👋🏼

推到佢地睇到

多謝晒

假如有一日錯傷 殺咗我 都唔會怪你 多謝你

真係真心多謝
日日咁樣mon住所有最新資訊肯定身心皆疲
好多謝佢哋

應該係話 多謝所有喺運動付出過嘅手足

多謝你地 我係你老豆個仔

感謝老豆搵仔，感謝手足，感謝所有幫手嘅人

多謝各位，同時要反省自己仲有咩可以幫到更多

多謝你老豆搵仔 你地一直為抗爭做嘅嘢都好高風險好高成本好大付出
亦都多謝各大tg channel 咁多個月每日不停洗版update咁多資訊

其實純粹好奇一問 , 使唔使定期幫佢哋個Channel 做history backup ? 因為驚佢哋俾人report到剷group嘅話咁就乜都冇晒 （之前都好似試過）

D like 數得2.5K
有陣時做下D鼓勵行動
人地都會好開心架!
推上去 推爆佢

多謝你地！！！

多謝老豆搵仔嘅各位

多謝老豆揾仔，多謝各位手足
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝你哋
一定要平安

想問下有冇辦法將起咗底嘅狗做分類 利用個人特徵
可以方便作以為嘅清算

個 topic 真係好撚港豬 mode

大恩不言謝

用實際行動回報佢地

多謝！

九十二籤

感激不盡

echo 樓主

721

好多謝你地咁多位

推 支持

老豆搵仔多謝你地

多謝daddy

Respect

三萬 thx!

感謝咁多位老豆

一直都好想同老豆搵仔講多謝你哋

我都同意 紅店起碼捐自己店舖一半收入先比叫紅店

跪拜

多謝你哋我哋都會加油裝備自己 一齊加油

我都知其實你地唔係為左我地句支持。
不過真心好感謝你地既付出。
可以既話 我一定會盡量幫手

感謝你地！

我愛老豆搵仔
其實一句多謝點會夠
你地要一生平安呀

Push
香港獨立 唯一出路

光復香港 煲底相認之時
我會帶50箱香檳黎慶祝

我愛你地好人一世平安

有63隻Mon po狗比負皮

多謝咁多TG channel
希望大家繼續齊上齊落

多謝所有手足

Aa

推 無限感激

全民勇武，就係最好既行動

多謝你哋

推！

推，希望你地睇到
每次班狗係度做戲，都好擔心老豆搵仔
雖然同你地素未謀面
但我都希望你地每一個平平安安
一直以來亦都好多謝你地
覺得你地好勁

唔單只老豆搵仔
仲有哨兵台嘅admin 被捕人士關注組 等等都幫咗好多

呢幾日被捕嘅應該係九十二籤嘅成員先啱
老豆都係轉發佢哋嘅msg

幫你推下

老豆搵仔你地係我最尊敬既一群人

支持 無論老豆搵仔定其他手足

thanks! 無言感激

推啦

支持+1

多謝老豆搵仔

感激不盡🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

多謝各大tg channel 咁多個月每日不停洗版update咁多資訊

多謝晒

推 多謝你

辛苦了

多謝老豆揾仔

哩個真，辛苦晒，大家都各自努力

支持
多謝你哋嘅付出